目測起碼三輛狗車從青山公路經過

未知前往何方
但係應該係往尖沙嘴方向
（荔枝角-旺角個條青山公路）
大家小心

推